人生冇意義了

活在香港。不嬲都冇意義㗎啦
就算有都係可有可無嘅意義

垃圾

針了

何謂意義